依家五毛主場既post都咁多正評

唔係第一次，果d窮人唔好生仔post，男女矛盾post，ptgf post

你以為唔係五毛主場？

第一個回覆就係五毛JR

我再放返例子

[黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈

係咪搵我?

你有講過野咩

其實我都唔係好清楚, 不過樓主應該唔係話我掛

你當新紅登個名係假

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

連登太蠢
或者係香港人太蠢
容易跌入以踩港為榮嘅陷阱
佢地仲未識諗
要點樣先可以令香港變好
正能量係網絡平台好重要

最佳指標

唔好意思我想問下.係咪姐係話我係五毛